安心偷食，誰最慘，誰最賤？

其實最賤的和最慘的都是同一個人